大家今年公司仲搞唔搞annual dinner

公司算係大公司（500幾人） 上年因為抗爭取消咗，疫情喺度今年應該都搞唔成

係咪大家公司今年都唔會準備搞？ 聽講過有fd間公司話會轉做virtual annual dinner

應該好多都唔搞

錢又搵唔到
一陣變annual dinner 群組

唔使搞annual dinner都幾好

最緊要照抽獎派錢

唔搞annual dinner 就唔使落budget 買抽獎禮物同埋搵business partner sponsor

內循環anal dinner

仲有無錢賺？
就算有，限聚令都未咁快會過

我公司上年同今年都照r sponsor 同科水係office 抽iPhone之類，仲有雙人來回東京機票
今年更加無野食野飲

係公司pantry 搞唔知得唔得
我地dinner 取消咗之後啲獎品 hold起晒

又嘈又無聊嘥時間, 唔搞都不是損失.

點解唔搞？

上台抽獎

邊個抽中 炒邊個

哩個真